全球人類共同願望，就係支爆

包括支那人自己，都想支爆